日官員稱「中國製造2025」非常危險

日官員稱「中國製造2025」非常危險

《華爾街日報》報道稱，一位日本政府高級銀行家表示，中國的產業發展戰略對民主國家來說「非常危險」，因為極權主義國家可以忽視公民隱私並獲得新技術優勢。

國有日本國際協力銀行(Japan Bank For International Cooperation)行長前田匡史(Tadashi Maeda)在接受採訪時表示，像中國這樣一個更傾向於極權主義政權的國家，其表現將優於民主國家；迫於隱私保護，日本在收集大數據時遇到了很多問題。而中國卻沒有這樣的問題。所以很明顯中國具備了一些優勢。

特朗普政府已就「中國製造2025」計劃對北京方面採取了行動，這一計劃旨在推動中國高科技產業發展。華盛頓方面表示，根據該計劃，中國高科技企業將獲得政府補貼，進而在全球競爭中獲得不公平優勢。美國已對價值500億美元的中國進口商品徵收關稅，中國也對美國商品採取了規模對等的關稅反擊措施。

中方則表示，「中國製造2025」計劃符合世界貿易組織(WTO)規則，不存在歧視外國公司的現象。

美日歐等民主國家或聯手制中

前田匡史表示擔心「中國製造2025」將使中國公司在人工智能和其他新技術領域佔得優勢，這些新技術依賴於對大量數據的處理，如數十億在線聊天數據等。藉助一套監控網絡和面部識別技術，中國政府正在打造堪稱全球最精密的基於大數據的安全系統。他說，美國、歐洲國家和日本等民主國家需要制定數據使用通用規則來制衡中國。

前田匡史於今年6月份出任日本國際協力銀行行長，在他的領導下，該行進一步拓展了業務範圍，突破了為海外大型基礎設施項目提供貸款的傳統業務局限。今年夏季他為該行制定了三年計劃，其優先事項在於助力日本公司更好地獲得海外技術，為第四次工業革命作準備，屆時傳統製造商將利用新型數據從而更高效地經營業務。

日本偽善撚我屌你老母臭閪

( Show Blocked User - 堅系牙城 )

危險唔係因為2025計劃
危險係因為呢個民族本身

關你撚事

Show Blocked User - 堅系牙城

block 你咪block 你
關你撚事

( Show Blocked User - 土木膠程師 )

做乜撚野架呢條戇鳩

最好就白皮豬千秋萬世
好好管教下其他低等種族

冇白豬
手機都冇得比你用

對唔住，班支那人搞到我咁危險

其實大數據方面 google領先成條街

中國2025必勝

共諜華記等執粒，開分舖開得咁開心